[賣物]雪初音 夏娜 Pokemon 土人 Figma

雪初音 twinkle Figma 土人
我自己GSC online 訂
5500+6000+1000運
預7.3 算
要睇到時簽卡收幾多
可以比住一半訂先

左2 Pokemon Red&Green 530全新

全新 $320

tg

嚇撚死

渣ga

梳囉

夏娜有興趣....可唔可以平少少...300蚊OK?
近排我廢青無工做好窮呀...
想問有無紅髮figma or 其他figma?

有冇直葉買

紅髪好多年前賣左
Tg 傾

Who ar
好多年冇追新番牙 Ching

免費幫你收

不了

Mo ar
Ng buy rubbish